小妹讀緊ive基礎文憑 壓力好大😣

嗚。。

認真

留tg

中文讀

問牙蓋有冇方法hea住grad

笑撚左

乜而家返庇護工場老細會資助讀書?

fd都壓力大 ？
利申上年讀完

小你老妹

如果係諗住讀最TOP個D科 的確係要用多小小心機

禾讀緊幼稚園 壓力好大🐥

你定啦,出席率唔夠叫你圖書館坐夠返,肥咩科都可以比$ retake,佢都想保你畢業,無謂煩自己寫報告

等港大哥哥幫下你

讀hd/asso咪要跳樓？

邊到返學阿

讀緊master嘅 會點

Master成左仙啦

恩靜bb係邊到返學？？？
等哥哥接你放學

加油啊，但想問有咩壓力？

驚考得太好 要繼續讀落去?

壞人走開！！！

已知sem1 肥了三科 下年要重讀喇！

Fd?

不如唔好讀啦，讀文憑都搞成咁，上到去咪又係讀唔到，學番門手藝仲好，例如整cake

有冇落美極？

爆左缺席率？
fd其實都好難一個sem炒咁多科

讀緊FD 應用科學
其實交齊assignment 唔會肥佬

FD唔溫書都A啦

禾吾系壞人牙，可以陪你溫書

牙蓋可以幫到你

可以屌你嗎

弱智讀係難啲

基礎文憑都壓力大
樓豬你無咩事呀嘛

扑下野會降壓力 信我

渣架

牙籤仔

tg:big6lunjj

小妹

體育台

搵咗你啦

小妹刀系 壓力好大

除左英文底差所以英文科有壓力之外
仲會有其他壓力架咩？

上年讀fd係人生讀書生涯過得最hea 最happy 堂堂落去打波去打機 唔明點解可以有壓力 如果fd都炒3科真係出黎做野算啦

收皮啦

點解要強調自己係小妹

刀系讀完出黎做咩? 磨刀?

職專Building service
Sem1輕鬆過，sem2用英文讀電學，等炒
利申：中學冇讀過phy

同情

使唔使貢串呀

嗨清

嗨hayoung老婆

樓主正廢物唔死都冇用

市儈的說法 : 讀書的意義只係令你將來能找一份好工，能舒適地過生活。
清高的說話 : 讀書的意義是為了增進你的知識。
實用的說法 : 讀書是為了提高自己分析和理解事物的能力。

生命只忌諱就是不斷的重複。
只有通過讀書才能開創更美好的生命，
也只有讀書能讓你了解這個世界。

當然，成功有很多種方法，讀書只是其中一種。
別忘記這個世界上還有「社會」這間大學，
也許流浪便是就讀這間大學的最佳方法。

讀書只是幫助你對這個世界印下模糊的概念
只有通過更實際的方法才能真正了解這個世界。

為將來作好準備，當危機來臨時就充分展現個人魅力。
打造不平凡的人生，為自己留下美好的回憶。

基礎文憑都讀唔掂就可以係咁先
反正讀唔到hd
叫得基礎文憑就知啲野幾基礎
基本上就係讀dse嘅簡單野 重要有tips
唔聽書淨温下tips合格有多 夠你攞EX

利申讀過

吳局長落台

其實好睇個老師

中正巴打

蓋清

上堂啦 含家產

FD都話歷力大，咁樣HD果d又點？

邊上堂邊睇車仔精華

中一都跳啦

9年前

FD肥三科 讀書都係唔適合你